12手足係咪真係會呢一兩個禮拜上庭？

Day 104
消息指，此案件預料於未來1至2周內開審。

11月27號嘅新聞

Day104

逢星期五重po文宣（透明卡/紙船/12人文宣） Retweet #save12hkyouths 相關tags 加#FridaysForFreedom

堅持

Push

推

留名

Up

上

Tui

長

快到呢

謝。基巴

蕉皮

口頭

諗諗

Upupup

Upupupup

5連

推呀

3年

4連

6連

7連

8連

Byebye

今日又係Fridays for freedom
大家記得用透明卡打卡擺上Twitter
Never Forget
Bring Them Back
Save 12 HK youths

手足夠唔夠飽，夠唔夠暖

頭痛 做唔完

主席好！

偷偷地

牙亂

諗伯

Bar bar好忙
bar bar走先
今晚再見

爾仔

Bye

食飯未？

Revision...

你點快的

國際線有任 請每日推Post

保持關注

請問有冇手足知道張透明卡片邊度仲有得攞？

push

Here

......你多D行開下黃店，議員辦事處應該會有

堅持到底

12手足我哋等你哋

快d返屋企啦

快好過慢啦

little push

12手足一定要平安返港

香港凍到咁 支那嗰邊更加凍
撐住啊

快啲返黎

基吧

幾時等到佢哋翻嚟

叉bell

bb

牙英

食咗飯飯未求求

食緊

車震

落雨

我愛樓主

你食咩我11:00已經食咗關東煮

基巴唔舒服？

星米

唔係太多嘢做

最近啲post少咗好多正皮

牙催

睇開RT個數

食飯未?

支持

套套

岩岩食咗
食意粉

RT

我都食了住家飯

繼續tweet

Bell

7仔關東煮？

仲未完咩？

繼續推
繼續堅持

好似有人話過嗰度冇熱水沖涼，得啲家書話有

餐包

四日後上最癲果科

住家飯正

姐係下星期前會開審

蕉皮仔

主席

小加號 中加號 大家好

有趣

食咗嘢未

爛到自己都頂唔順

未呀！！你呢

催催 我就快忙死

大家好食咗飯未

我都未

阿年
早晨

Push.

油

西

大隻花
杯雪糕返咗屋企未?

西西

閃電兄

小年

叉b

主席，要著夠衫呀

包
未

你點知架

快d還返個人俾我哋

食咗飯未

勇勇你忙啲咩呀？功課嗎

你都係

我鍾意食

向向

未呀，諗緊食咩

茶記下午茶

我都係，好食

食到食個嘴黃色

請問你今日 RT 咗未呀??

下午茶中

食飽咗媽咪整的乳酪

good

亂亂咁正有甜品

早

飲chamomile tea

bell

午餐唔夠飽

正呢個

亂媽好勁

包

pushh

阿催

識整甜品

頭痛

推多幾下

要交thesis了

帶飯

停下連登
繼續Twitter

不如我比晒啲ac你，你幫我rt
或者寫個bot幫我自動rt

花茶

小寶寶淚淚掛住你

好忙啊

少咗上水

咁正

我唔太敢用

同學加油

我都係

窮啊

暴大兄

嘿嘿

肥叉

嗨

好味

甚麼科？

飲杯熱嘢

諗仔

熱到出汗

奔走兄

出去吹吓

冷親

見字RT

叉包

rtrt

加油

Jet 巴

去洗個面

得閒死唔得閒病

辛苦你

頂住....基

要健健康康咁返嚟

乖啦...

是

up

高中bio詳細版重複

高中的時候的DNA只是少少煩，而家將畫面放大嚟睇

想學

無事既

主席食tea未？

中國共產黨全黨死清光

推推

tui

我唔係豬
不過有 d 想食 西多士

比如，原來RNA polymerase 在DNA replication 都會用到，因為DNA polymerase 唔可以由頭開始開工，一定要在空置的3'-OH度做野，之後個RNA primer會比5'-exonuclease切落嚟，個空間因為後面都已經有其他DNA polymerase砌好的strand，會比DNA polymerase再一次用DNA填滿剩低個nick係個phosphodiester bond 度等DNA ligase去補鑊

而如果複製過程中出現錯誤的話，果段砌錯的新DNA就會因為接唔上原有的模版DNA而吊吊fing，但因為呢種吊吊fing的3'-end single strand對DNA polymerase某個exonuclease位有比DNA polymerase active site本身強十倍的吸引力，所以就會即刻痴上去個exonuclease位度比佢剪落嚟，所以DNA複製平均每複製10的10次方咁多的鹼基對先會錯一次的

?

好高深

快啲食，唔食會瘦

唔知俾咩反應好

但果ｄ野係我地身體入面係不停咁發生緊

睇唔明

比返呢個 ？

你都要飲

文字版：

Who

今日 RT 咗未？？

冇計我太冇耐性

冇得操
no~
會肥過電單車

不過話說回來，又真係好似唔夠正經，但耐心實在好難維持到
始終而家除了RT同黃店(體能)真係冇咩好做，就咁打icon會心理疲勞，長期真係會累。

上到都眼冤
同埋點解佢地會覺得傾計係雜交

定係有時有ｄ會員會無啦啦想插嚟插去

深水埗基隆
旺角大勝丼
葵廣鹿鳴布丁燒
呢幾間黃店好似仲有

推做晒佢

又嚟 r哂頭

屋企操

唔該你幫手整合

一定要平安無事

係 平平安安返屋企

幾時先返到嚟？

唔知幾時先上庭

諗起以前睇故事，韓國二次大戰時係有基督徒係比日本人還柙到打完二戰

我控制唔到大家講嘅內容
大家自己注意
好多人望住
邊啲對話應該出現 邊啲唔應該 自己衡量
Thanks

是的

毋忘義士 釋放12

講可以但唔好太多

ok~

唔想比人狙到開唔到

出去跑街

之前好似己經狙擊過一次
狙擊基巴

繼續推……

輕輕一推

掙扎！

其實對話主角都唔係我
不過計埋落我到

亂 b

奇就好少直接開名針對我……

不好意思

有少少想改下歌……

有人唔想基巴繼續關注

冇嘢 啲人識分

改咩？
係咪叫連狗統治世界進行曲

講咩都一樣有位入

睇完嗰邊
由得佢哋，冇計

波台

唔好入去嘈就得

其實波台都有正常人 唔好標籤了

冇，參觀吓啫！我愛好和平

剪落嚟會去咗邊
但係出錯一次 應該都嚴重

好用心解釋

冇事，繼續

見到Feeet 好似令佢失望了

我去忙先了

RT哂啦

去

首先此類工具並非任務組開發及認可。

第二, 此類工具嚴格來講違反Twitter rules:

"Before authorizing a third-party application to access or use your account, make sure you've thoroughly investigated the application and understand what it will do. If automated activity on your account violates the Twitter Rules or these automation rules, Twitter may take action on your account, including filtering your Tweets from search results or suspending your account."

因為工具需要向Twitter 登記app, 用戶再授權app使用既帳號。如Twitter發現自動操作行為, 唔止App, 連有關用戶的帳號都可能被封。

自動操控hashtag, 上trends 好大件事, Twitter睇得好嚴。所以一向唔鼓勵用。

Twitterhelpbot IOT巴回應

唔出奇
支那瘋狂加速緊

呢班賤種真係

內容完全戇鳩喎
老人家想12港人歸家食飯=仍然係香港既人唔可以食飯
咁係咪12港人被送中其他支持12港人既人應該入支那國境自首

不過個班賤種有腦就唔會講出黎
唔係坐住就根本太細

突然想改歌，但填唔晒，同唔識填……

一個月內無調整就上

巴打

聽左媒講你失蹤喎
幫手rt

我想要香港版的……當時香港冇咩認同同情節，但我諗而家應該有條件作到。

你要我因為班賤種完全冇邏輯既言論而「自覺」
我真係做唔到
我比面基巴

雖然我唔會入波台睇班賤種講乜

會分解返做NTPs循環再用
出錯都有得執嘅，執唔掂有時會有問題，但未必，因為一個氨基酸通常有超過一個codon去代表，所以結果未必會變。

即使係壞鐘每日都會準確兩秒鐘嘅……

無謂浪費時間係1/1800機會上？

Pish

等等，一日好似唔止1800秒喎Ching

笑還笑，有ｄ野直覺都會唔對路嘅

Sorry
1/43200

1

推啊

2

３

真係唔尷咩

其實無聽 而家聽

We need your help
Please retweet

RTed

首日文歌你作？

批准繼續雜交

用返

淨係去mewe 其實都只係圍爐打飛機
我會當做任

樓上中文歌詞我作，我唔識日本

雜交不了，朋友仔就ok

有班人討論下食飯都會發展出雜交關係
唔好怪佢地

未

快ｄ去溫考試都做到點會唔得

咁你做少兩個日任

做緊

你 RT 咗未？？

邊到有中文歌詞

追故模式

講得好 奔走兄

而家先明

最好快少少……

天滅中共

可能將來更多野做唔到

大家要撐住呀

伸條尾出黎比我剪

鄭生、杜生、吳女士表示： Hold my pen

蘇文隆表示太弱

希望

I know

想請大家入一入黎睇👇

今年嘅平安夜有咩做?

bat

多謝你一路以黎既堅持

我唔知道人係如何用文字表達敬意的，不過我想用，可以嗎？

唔使

你已經好好，我係波台見到好多人放棄咗。

放棄乜

轉藍……Quit game

可以

你係咪睇錯台

推一推

《(沒有文字的敬意)》

國安，是的。
便衣，是的。
電話騷擾，是的。
我不知何時我也要飄泊，
我不知會否向高空遠航，
氣溫逐漸沉寂。
但我知，我仍要記得我的同伴，
在海角，在深牢。

冇，專程起一起波台部分人士底啫。
差異原本就存在在香港人中，而家先會顯出嚟。

唔好笑人

咩歌黎

恐龍仔

好環保

細胞資源有限，物盡其用。

堆

餐包巴同各位晚安，大家著多件衫。好撚凍

你都要好好保重

晚餐記得食多少少熱同含有脂肪嘅野

大家都要身體健康，有命至可以繼續行落去。

呢幾日太多好唔開心既消息

大家要好好保重，長期戰嚟

諗起都覺得痛，於是我唔諗

無錯

或者去打機避開下大量既訊息

要溫書

me too

可以抖下……

聽日考完就可以鬆一鬆

我四日後最恐怖果科

頂埋佢

同學加油加油

溫書未？

雖然我已經唔係同學好耐

你今日 RT 咗未??

RT 呀

溫咗成日

食左飯未

yes....你呢

有冇po推

我都想知係咪就上

#save12hkyouths

多謝樓主日日開post推tweet，消息唔多加上日日咁多事發生，難得樓主日日提，有人推post，做得乜就做乜啦

我想開台

飲緊

小鬼巴

有冇推介

JET仔改名

桔梗又比狗搞

見到

Bun

唔知咩黎

動漫嚟

諗巴

hello

牙催度？？

諗兄

做咩

做咩無啦啦想食軟飯

熱咗

軟飯

梳，推返

頭先仲未

去邊度開 嗰度就熱

《幻愛》導演: 決定留守香港. 「抗爭手足」令我更愛香港.

呢個

上過熱門

今日休台

諗

#xm

....

xm

吓

收檔啦

絲打係咪唔記得用推

Ching u狂不推

訓喇？

差唔多喇

好

點解要改名呀
改左唔認得我嫁

.

pus

rt

快啲見人

呢排忙
竟然認得

星星早啲休息

都係

都係認罪片 之後判2年有個人10年

原來你地黎哂呢度

豬

冇

唔記得 耳仔d po成日有波台狗追

去大佬個po
[突發] 鏗鏘集十二港人英文版: <<The Twelve>>

好耐冇見

我入左個Post好耐

係我無

由由都早啲休息

準備晚安

睇書？

啱少少

睇手機？

做功課要睇下書

加油拎滿分

唔想標籤波台 但係見親D挑骨頭引戰 十個有八個都波台流連開

可摸以要你出GIF圖推post

Hi

仲未瞓

Busy now

忙緊咩

訓啦

你都要

可能跟得樓主po多

早亂

無瞓？

，

真係出左

有我嘅地方就有gif

閪姐
忙完啦

姐
凌晨得閑 過埋星期一好啲

畫名呢咁

尊敬你
抖下

晏少少

你去咗邊

英美：我哋會同全球盟友聯手為香港自由與中共一戰

我一直都係度阿

好期待

大家估坐幾多年

期待

嗨牙求

畫得好

有我份未

點解未見基巴新post嘅？

未瞓醒

運動左未

太陽晒到籮柚喇

諗gif好難

晏啲去

你個名咁難畫

飲仔好有心

瞓....很好

Be.....
Push

著多件

M巴

咁畫我個分身

英

的確係

燒巴

who